8月4日晚銅鑼灣紅隧附近示威者解釋行動目的

「我地要做嘅嘢，唔係要破壞市民心中覺得安定嘅香港，我只係想更多人關注。」(00:40-00:45)

原片：8月4日銅鑼灣/西環清場行動綜合報道 (無綫新聞台翌日凌晨五點鐘第二節新聞)